吳靄儀：《國安法》設立內地駐港國安機構是直接違反《基本法》第22條

吳靄儀指：「我在我的社交平台寫段文字是否算是(犯罪)行為？在我是言論自由，在你是犯罪行為。為何要有22條，中央的執法機關不可到港執法。現在你即是撕毀一切、即是食言。香港人其實只需要保障起碼的自由，你不要搞香港，香港人就不會做激烈的事。」

可惜, 香港法官曾經判過：人大是至最無上, 等同上帝, 可以違反任何嘢都OK

馬道立表示，法庭往往要在各種合法卻互相矛盾的訴求中，作出平衡考慮。他以《人權法》第17條對和平集會自由的保障為例，指出和平集會的權利與言論自由息息相關，然而這自由並非毫無約制：「（人權法）第17條規定，和平集會的權利，在依法律的規定，並在維護國家安全或公共安寧、公共秩序、維持公共衞生或風化、或保障他人權利自由所必要時，可以受到限制。」

你老母到而家都講法治，你私人協控左未呀。
日撚日呃香港人deadbody，日撚日唔善用法律。
成年得 許智峄有吉士去告，其他就關自己事先告。

醒未呀
屌你老母大愛左膠
依家仲講法治！？
過去一年d畫面仲未夠呀？

So what?

新法優於舊法

中共：人大就係法律，完

重基本法，笑撚左，笑埋右

習近平就係法律

全國人大常委會有權解釋基本法

国安機構可以聲稱代表中央
非國務院的組成及直屬機構
好似中聯辦咁
佢識唔識架

設立香港維護國家安全委員會

直屬中共中央國家安全委員會

人大可以修改基本法

基本犯法，講嚟做乜

基本法？食得架？

修改要全國人民代表大會全體會議通過

點會唔通過呢

人大：有冇人反對？沒有 沒有 沒有....通過...

要召開全體會議，一年得一次機會

全國人大常委會就隨時都可以召開

馬道立根本係紅底
梁游案就已經知
佢屌情操高尚
意思只係屌佢要奶唔講出口

好似重未醒定扮瞓

雙非案個陣，恐嚇過香港人
話基本法不可修
逼你要求釋法

揾泛民黎出下氣先啦